執番條命慶祝區

琴日勁怕要睇俄仔打英撚，打交都似
有冇巴打都係睇呢場